人生冇希望

咁你幾時可以去揾

求撚其啦

無仲好，
次次希望都變失望